地鐵綠衫人做問卷 問服務質素！！！

啱啱返屋企搭鐵
閘入面有綠衫人叫我做問卷
我答問題
佢幫我剔
係服務質素評分
問準時，清潔，價錢，安全
我俾左1分

最後問左個人資料
1起點終點
2本周搭車次數
3年齡層
4搭車目的

有冇人知地鐵諗咩？依家評分咁低都做問卷？

個人資料包括咩資料

//4搭車目的// 佢期望可以有咩答案? 除咗代步之外

個人資料先係重點

講得唔清楚
問你返工定返學定出街玩

應該一直都有做緊
利申：5月係黃埔做過一次

我前幾日做完問卷
清潔 - 我話有催淚毒氣所以1分
安全 - 比人打到仆街，1分
準時 - 地鐵站都封撚埋，1分
跟住佢問我有乜原因整體得分咁低，我話答佢地鐵出賣港人，記得抄低呢幾個字

佢又冇問我比資料喎

咪比個人資料